其實林鄭只要買到美國/英國疫苗，民望一定大升，但點解咁都唔做？

澳門做到，證明中國無強制要求一定用國貨

萬一最後無人打疫苗，連藍絲都唔打，落哂國貨面個時，林鄭好可能就強制要人打

最後藍絲就比佢迫到上街

因為佢無人性

民望從來都唔係佢想要嘅嘢

放心 數字任佢講 到時就出晒新聞幾十慢人打咗

民望有得選佢咩
刷鞋緊要
到時多謝中央一萬幾千次就夠

佢都唔在意民望
剩係在意阿爺點諗咋嘛
2021啦 仲未醒

佢要民望嘅咩

一黎根本買唔到
二黎政治不正確

如果佢真係夠膽買歐美疫苗
成個中國會成地玻璃

要奶共
佢唔需要民望
樓豬訓醒未

因為佢而家戲都唔駛交
而家只得一個老闆 奶到佢雪雪聲就得

民望己經返唔到轉頭
不如駁支那統一世界 幫佢改寫歷史啦
正如64係支那都無人知一樣
呢個世界係贏家話事

佢為香港人做嘢嘅咩？